TRUMP：我 有 一 個 可 以 逃 避 25%關 稅 的 妙 計

Donald J. Trump
‏
已認證帳戶

@realDonaldTrump
13 小時13 小時前
更多
Such an easy way to avoid Tariffs? Make or produce your goods and products in the good old USA. It’s very simple!

美中貿易談判10日以無協議落幕，美國總統川普11日一早便透過推特發文向海外廠商喊話，要避開被加徵關稅其實很容易，搬回美國，回老家製造就行。（Such an easy way to avoid Tariffs? Make or produce your goods and products in the good old USA. It’s very simple!）

Trump個Twitter 真係好撚正
之前睇話main佢個ac果team
全部都係digital marketing 最勁既人

真心愛美國的總統

侵侵一開始好似唔想做總統咁款
但睇得出佢宜家撚中國撚得好enjoy

每個post都唔知要起幾多個version
再同trump交功課
真係一言一語都好撚正

遲下搬去越南睇下你會唔會打多次貿易戰

就算搬得黎美國都唔會請美國工人啦
用機器做仲好

好期待佢2020點樣撚班民主黨人

可能trump 無用過Twitter

佢2011年已經係咁屌中蟈
其實佢政策上好有諗法
依家有得落場點會唔出手

就算2020 換Democrats 都一樣會對付中國

開左個頭
知道中國原來真撚係水魚來
唔係唔㩒到盡呀嘛

而家已經叫Biden 做sleepy creepy joe

稅收，管理，水電雜費，維修保養，採購
點都會增加空缺啦

人地都冇話過叫你搬番黎
失業率低到全民就業
再請工人就夾高工資引發通脹
佢想大陸死，就係咁簡單

會既 但係Trump既政策唔會幫到d低技術低知識既人
Automation始終係大趨勢
美國果班基層諗住靠Trump番身既話就太天真

啲機器保養，換油，清潔都係低技術工啦

Buy American, hire American!

一陣班左膠用埋人權問題開波就仲好笑

100個工人vs10個maintenance

Capitalism: I am inevitable

你太天真，dem 上場，變返奧班馬咁

乜撚野，原材料係咪唔收稅

捉個兩個得罪過TRUMP 仔的香港商人出黎祭旗有無得諗

咁係中國-100
美國+10
有咩唔好？

大把啦，車房九巴港機地鐵個啲好高技術

揾羅康瑞
新仇舊恨一朝了

TRUMP的要求影響到共產黨的統治,所以一定傾唔成,一係共產黨肯大出血

撚狗咁撚

dem上埸=美國比人當水魚
班友只會不停放移民打擊美國本土

咩叫合理咩叫唔合理
你開呢個價又有咁多賤種去做
成件事就合理架啦

以為關稅要美國人埋單嘅，唔係理性，係白痴。中國產嘅垃圾得中國造到？ Nike adidas啲代工廠，十年前已經開咗廠喺東南亞開始投產啦

Intel 2006年喺胡志明市起封裝廠，2010年投產

Samsung喺越南，已經可以有57% 用越南local suppliers 嘅零件啦

唔賣中國產咪唔洗畀囉

比著我係美國人 一定投侵

永遠要比左膠侵食過既人 先知本土幾撚重要

我屌你老母 正宗香港人都應該支持侵啦 自己香港比人賣撚到香港人好似二等公民咁

習近平一句聲冇出過

證明你根本係鳩噏，因為你只係無理據玩貼標籤

選到先講啦
Dem成班垃圾

扣帽子，又名貼標籤、咒罵法、鬥臭法、井裏下毒（英語：Poisoning the Well），是一種非常常見的政治宣傳與修辭手法，也是一種典型的人身攻擊，讓閱聽人在還無法深入了解、思考之前，就率先被某人身上負面的標籤所影響，使閱聽人對其事有種「先入為主」的負面認知與不良的刻板印象。

你咁叻講兩句黎聽下
我做緊都唔知支那咁緊要

有廠講過啦，係美國生產有乜事找parts未必找到，分分鐘幾星期先起到貨。
反觀喺支那，找parts多多都有供應。

made in USA個成交大得多

冇問題，但係根本性解決唔到美國藍領問題

淨係識label其他人真係無乜意思

不如你俾番少少證據去支持下你自己講既野？

唔係你都一樣會俾人label 你係五毛

最起碼我路過睇到你呢兩段留言 我覺得好on9同無說服力先

侵：突發！諗到個逃避美國關稅嘅方法

The ultimate way

索尼要出走！將關閉北京智慧手機廠 生產遷泰國
建立時間：2019/03/28 16:01
路透報導，索尼（SONY）發言人說，該公司將在未來幾天關閉北京的智慧手機工廠，將生產轉移到泰國。由於智慧手機事業虧損，索尼此舉用意是降低成本。

索尼發言人周四表示，將生產轉移到泰國廠，目標是將成本減半，讓智慧手機事業在2020年4月起的會計年度轉盈。
索尼整體獲利穩健，但智慧手機是少數表現掙扎的事業之1，今年度可能虧損950億日圓（約267億台幣）。
一些分析師認為，在亞洲同業激烈的價格競爭下，索尼應賣掉智慧手機事業。索尼在全球手機市佔率不到1%，本會計年度只出貨650萬支，主要集中在日本和歐洲。
但索尼先前就說過，不打算出售，因為智慧手機預期成為5G無線網路技術的中心，未來5G將串連汽車和其它數位設備。
富士通（FUJITSU）去年將手機事業賣給投資基金北極星資本集團（Polaris Capital Group）之後，在蘋果、三星及平價中國品牌統治的全球手機市場中，只剩下3家日系廠牌：索尼、夏普及京瓷。
反映中國手機市場低迷，三星去年底宣布將關閉天津的手機製造廠。（吳國仲╱綜合外電報導）

正解
中國當然係輸家
不過美國平民唔見得有份贏

Trump淨係識得搞中國 根本唔識得搞經濟民生

賤價

完全消失左係咪俾人溶左

唔好咁天真
上得twitter屌trump既本身都藍底啦 佢地點諗關個選情咩事

只要美國唔好股災 Trump 2020 gogogo

有野你就講，on99懶高深

唔識搞經濟,但超過一半人認同佢既經濟政策

而家買nike, adidas, reebok, puma, asics 衫褲鞋襪都勁多係越南,柬埔寨,免絢(唔撚識寫),印尼造

呢d先係愛國，乜都為自己國家著想先，唔知啲美國人反侵侵做乜9

我唔知你邊度聽番黎
不過成個美國都知trump個twitter係trump自己出tweet嘅

不如你講下佢有咩經濟政策？咪又係享受前朝成果 佢為美國基層工人創造就業未？

Trump係個叻既sales同埋叻既政治家 但唔等於佢樣樣野都會掂

斯里蘭卡都有，世界工廠要收皮了

你估無人會過一過目先出post?

咁只要製造多個世界工廠就ok
但需要時間

越南三星電子產品本土化率已達57%

《西貢解放日報》6月20日報導：越南三星電子公司日前透露，至今年4月底，越南201家企業（不含外資企業）已經審定正式成為三星公司的供應商，其中一級供應商23家 ，二級供應商178家，一級供應商較2015年增加19家。 上述201家越南本土企業正分別向越南三星電子公司、越南太原三星電子公司和胡志明市高新技術園區的三星綜合電子公司供應零配件。 至此，三星在越南產品的本土化比例已由2014年的35%提高到57%。

無可能，肯定有公關團隊

唔出口 is ok

你知唔知咩你covfefe先？
知你就知trump自己出post啦
成班連登廢青睇港媒轉述一個半個tweet
就係度吹奏trump

朝早有
夜晚收左工 自己出架

你都識講世界工廠，就係成本夠平，日本台灣德國英國公司會喺支那設廠，但唔會去美國設，頂多得美國公司回流者。

所以上面money4me件垃圾，仲喺度死撐

你有冇follow Trump先
人講你又講

呢啲係公關寫？
咩公司？ Redneck PR LLC?

唔係本人tweet?

美國發大財！

你老母都好撚正

佢曾經喺美國軍校有破紀錄嘅分數
愛國心分分鐘應該係美國頭幾位

出之前都肯定有人幫佢度好哂
語氣同字眼果d一定有人跟
你估真係鳩噏咩

咁你有咩argument? 9up就識

其實洗鬼去美國, 搬曬去d東南亞國家都得啦

啲低科技野咪係囉
啲精件一定唔會用支那野
美國根本冇諗住本土做低科技野
佢係要做到made in USA唔係最好 但一定要中上
同埋美國個人工做低技術野真係等仆街
佢最多養埋上一代低技術人員
好似美國農夫咁 一個人用機器做到1千個人嘅產量
個成本俾你係支那用賤價請人返黎仲要低

下？ 咁你點解釋trump approval rate創新高？

呢排多左一班人好鍾意轉移視線或以偏概全，尤其係係中美貿易嘅post，佢哋往往係某一個小point上無限放大，尋根究底，用歪理務求令個post失焦，見到呢類人切記糾纏，例如佩雷屍同上面條on9

切忌*

中共一d事都無，咪閉關鎖国

其實？又係無理據鳩噏

無翻牆

咁點解呀？你又講唔出

喺美國軍校到破紀錄破到越戰時被徵兵唔撚去，避服役，連登仔真係無腦架喎原來 頭號愛國者逃兵役真係第一次聽

管過就真係知，東南亞人無中國人咁多古惑嘢。唔係無，不過真係好過班中國人

Bombardier 就算係加拿大廠都要無辜俾 Airbus 喺美國造

就係囉。
低技術嘅野比高技術嘅野多太多。
連表芯精密parts都唔算高技術，支那唔少廠做到

咁仲有幾多野算係高科技?

你數下你一日接觸，使用幾多低技術野

下？即係人地做埋民調都係唔可信既？
你既「其實」就係好可信既？

唔係覺得個25%會係美商食呀？

其實我想下年彭斯win,立場更反華

呢D文好多都係人地收左工。 夜晚同埋星期六日佢自己上Twitter寫的。

依家就係加你關稅 你生產成本低又點
去到美國賣得貴過其他東南亞地區產嘅
都係冇人會買 中國製又唔係好過人
中國製嘅賣點不嬲都係得個平字
如果你係東南亞國家政府你會唔會做啲野吸引其他廠商黎自到做設廠
當你係商人 你去中國設廠又俾人強迫技術轉移人工又年年加 過年啲環保 消防又黎乞錢
你又見到東南亞國家做晒投資吸引你去開廠你會唔會過去？
同埋美國就業依家係好撚高 根本唔洗做低科技廠
中國就係低技術野太多想做高科技野超過美國
但口碑又俾低技術野拖累 未轉型到嘅依幾年就俾美國一棍打殘你
低技術野就要你冇人買 高科技野就同其他大國拎安全理由封殺你
順便同東南亞國家講 唔好以為做到世界工廠就大哂

佢以為trump同香港班垃圾官一樣水平

就算係成衣，美加一樣有係巴西設廠
根本唔需要一定係支那製

唔好玩啦，25%邊度夠佢哋返美國開廠，人工、新設施廠房都唔至多25%啦。開去第二個地方就有可能嘅

0負皮

可能佢係廢物回收個類呢
洋垃圾禁止進口影響佢生意

唔洗講, 你係個弱智黎. 只要做過正常人就會感受到你係.
我就算講出來, 你咪一樣話我9up

其實你知唔知中期選舉已經選完？

我地都睇的好enjoy 叫做出返啖氣，香港人唔夠大陸玩

弱智

當時反戰情緒高漲，好多著名人士都拒絶服役

當中就包括拳王阿里

拳王阿里雖然做左Muslim，但佢落力反戰同黑人平權，都被公認係愛國者

侵侵

可唔可以直接講，睇你cm 睇得好辛苦，連續三四個cm先得一兩個point 重要係斷句

講嘢之前用吓你個死人腦啦，人仔跌，美國一樣可以加到35%

而且入口糧食，又因為人仔貶咗，要用更多錢去買
到時睇睇國人肯唔肯陪你大支那食草

我屋企咪做廠囉，做原材料進出口、材料加工、建築、鑄造，合作公司有玻璃、家具、木材（門、家具）、燈飾

我都想了解下 中國工人 有咩新鮮蘿蔔皮點解我地會唔知。我頂多數到一兩樣

愛國、耐勞工時長，唔太識反抗上司囉

海鷗是中國的機芯廠，其在中國天津生產的機芯雖然可以被瑞士企業使用，根據瑞士法律，工業產品至少60%的價值由瑞士生產才能標註「Swiss Made」瑞士製造(石英表60%，機械錶80%)，所以雖然海鷗和瑞士制表商合作，生產外賣部分零件，以達到瑞士製造的認證標準，但不能標註「Swiss Made」瑞士製造。
所謂依家咪要加你關稅 等你成本上漲
但係咪唔用中國製唔得？又唔係啵
用中國製純粹係因為平
但你冇左平嘅優勢 你仲有咩優勢同其他國家嘅廠鬥？
點解貿易戰打咁耐 除左中國口硬之外
就係要同你啲廠商講 今次要收中國皮
唔係要當中國水魚咁禁
你地要搬就好搬
美國同左墨西哥簽貿易合約
只要佢同埋東南亞國家簽埋 俾優惠佢地
中國就會係世界工廠除名

中國做嘅游絲唔夠準㗎

人仔趺10%個影響俾加25%關稅仲嚴重
唔計你係持有最多美國債券嘅國家
當你俾全世界知你係匯率操縱國
你就真係收得皮

如果支那人係4舊屎， 東南亞人就係有7舊屎，蠢到爆。

完全唔覺係咁。

蠢啲係事實，但同時換嚟無咁多古惑嘢，而且道德遠比中國人好。拉勻差唔多啦

人仔跌幾多，關稅咪加幾多囉，當侵白痴咩

仲有巴基斯坦，孟加拉

上面有人講人仔兌美元跌到見7可以甩身...睇下到時借咗美金債要找數嘅點死先算啦。嘿。

講真忽略中國呢個因素
其實都唔會番美國（現階段）
亞洲大把低成本工廠

睇到我r爆頭

哦
你輸撚咗
係定唔係

解決唔到巴西森林砍伐問題㖭
解決埋你啲腹股溝癬吖好唔好

咁你講吓前任有咩經濟政策吖不如

哦，歷任邊個識分享吓喎

old USA? ff?

咁冇中國工人之前食風？

忍一時激撚親自己
退一步益鳩埋人地
今鋪輸比中蟈
以後就比人禁住嚟搶

浸浸要開番好個先例
教識雜種做人 有番少少口齒
唔好乜鳩柒都亂咁簽
到執行就比啲時間再研究
根本就國際惡霸嚟

平時又鐘意認威有彩就攞撚盡
時不時就打曬飛機話自己已經跟上國際步伐
超越埋美國乜乜柒柒
有責任要承擔就不了即刻搵窿捐
真係好撚羞家
冇人想認做中蟈人係有原因

嗰一方既問題係覺得低技術=中國造（永世）
。
事實上二十年有個中國
一樣有其他國家頂到

一個職業拳手都仲可以講得過去，但係軍校出生嘅學生都可以無視國家義務？反戰情緒高漲還高漲，但係50萬美國人子女照樣要參軍去越南打一場仗。點解50萬個美國人要去送死但係佢唔使？因為佢屋企有權有錢。我唔係反對逃役越戰嘅人，我都覺得越戰根本打嚟都哂氣但係問題係想指出啲人話因為侵侵喺軍校畢業又高分又食就等於佢係頭號愛國者好無腦盲撐姐，係撐都唔係攞佢依樣號嚟撐

如果有呢？

美國人好多都係真心愛自己國家 中國人大部分都係愛自己

跌囉
哈哈哈哈哈
最好跌夠20
睇吓點
跌50出口大高潮㖭
哈哈哈哈哈

你咁lun樣既水平
出嚟寫字

佢仲可以分散投資
拎幾個國家做工廠 加快個時間
日 韓財閥一人一個國家

佢果時選到個樣好似心諗：仆街玩大左

咩叫避，非法架喎
你話人有銀紙？賄賂定乜？
作呀？
咦睇到你隻豬蹄想伸手去paste內容農場㖭
你去皇后區告佢吖不如

你不如google下美國就業率先
咁我無知一問上一任總統做過咩經濟政策拎個就業率升左咁多？
同埋你肯定一個商業皇朝嘅大商家係經濟方面佢唔掂？

我支持人仔跌10%
買定花生等睇全世界跟浸浸一齊加稅反中蟈

班盲人睇唔到點解一邊郁中國
一邊快速同多國簽協議

依家連登仔係咪連事實都開始唔想承認Donald Donald Trump dodge draft係人都知喎on9仔，連共和黨都反駁唔到依點你話我鳩up?

度度都有人咁做
只係 中國做得特別明顯姐

五毛需要你

講事實就五毛？定你駁唔到fact呀？

問題係當你做到匯率操縱國
美國就攞正牌搞你
德國 日本 南韓 台灣都俾人話過
但都冇中國咁要佢收皮
因為中國要同美國對抗

首先，Trump唔係軍校出身，係私立軍校出身，私立軍校只係軍訓式中學，無受戰鬥訓練

第二，邊撚個同你講Trump恃權恃勢先可以免服兵役，大撚把平民無服，大撚把反戰愛國者無服

國内反戰情緒高漲之下，有人幾萬人走去加拿大，有幾萬人走去歐洲，有人去南半球旅行八年，克林頓用申請唔同預備役軍團又失敗拖到唔使服，小布殊申請入個一年訓練得幾十日既軍團仔，Dick Cheney用結婚乜乜柒柒拖足幾年

最後幾乎一半無服

"...the more colorful tweets, complaints, and insults were usually sent from an Android, which is the phone Trump used to use according to the publication (it’s reported he’s using an iPhone now). “Trump tweets were quantifiably different than staffer tweets, angrier and posted later at night (not to mention more poorly spelled),” writes The Atlantic’s Andrew McGill."

基本上新聞有報嘅tweets都係Trump係放哂工之後自己出

所以侵係一個盡軍事責任嘅愛國者都講得通？有人話佢喺軍校乜乜柒柒好高分講到佢為過國捐軀咁又合理？連軍役都逃埋真係可以用依點讚佢愛國咩？我話過我純粹係針對上面位巴打用因為佢喺軍校受過訓就因此等於愛國個邏輯係錯姐。

下，你知唔知當時反戰既愛國者有幾多？你知唔知當時拒絕服役既愛國者幾多？

你知唔知當時去左打越戰既美軍回美受幾多不公平待遇？當時美國國内反戰到唔服根本好正常，各施奇法唔去服

就係automation 先要搬番美國
搬廠亦帶動好多基層勞動向工作
根本係有利無害

冇人話你9up
叫你講你個版本啫
講到？

反戰關唔服役咩事？
係唔係反政府就唔洗交稅？
加上Trump自己成日串war hero John McCain
啲人先拎'nam出嚟屌

你咁快講哂克仔細布出嚟，我點撚佢？

屌你老味十一月選咩鳩呀
下年大選年呀碌柒

佢初中綠社選社長

之前黑巴馬俾強國大到。所以忍佢
而家侵侵示範左點撚中國，知道佢係無互老虎。
2020邊個黨上場都係一樣

果25%break 左支那 產業鏈, , 低技術會去咗東南亞緬甸印度柬埔寨越南, 高技術嗰啲自自然會返咗去美國. 支那upgrade唔到佢自己個產業鏈

2019-05-10
Oracle 中國研發中心關閉 !!】
裁員900人 !! 在印度再重聘相同職位
文: Carmen Leung / 新聞中心

美商 Oracle 7日在中國關閉研發中心，並計劃裁減員工約 900 人，比例佔中國員工一半，引發員工在研發中心門外抗議，不滿 Oracle 在裁減中國員工的同時，卻在印度研發中心進行大規模招聘，招聘的職位和技能卻和中國研發中心相同。

據 Oracle 中國指出，由於面對快速變的商業環境，公司需要在戰略上作出改變，對現有的研發中心作出適當調整，以確保為公司及客戶帶來更大的利益。

多位在 Oracle 工作的中國員工在微博發文，指出 Oracle 7 日上午招開員工大會，突然宣佈中國研發中心關閉及裁員，將會提供補償方案及職業規劃服務，被裁員工如果願意在 5 月 31 日前自願簽字離開，將會獲得額外補償。

不過，Oracle 閉關中國研發中心員工的同時，去年底其實已開始在印度研發中心進行招聘，招聘的職位和技能要求都與這次裁減職位相同，引發被裁減的員工不滿並在研發中心門外抗議。

由於中美關係緊張、成本上升及營商不友善等因素，多間分析機構均預期有更多跨國外商將開始縮少在中國的投資規模，轉移至東南區等新興發展地區。

你覺得你撚緊咩？有無人講過克仔細布係頭號愛國者依到？無喎。但係有人係咁話侵就算逃兵役都係加01愛國者，會唔會係你盲撐加on9呀依家？笑撚死人咩，成班喺到無point齊屌個有point嘅就叫撚緊人？你有無廉恥其實

你閪知咩人哋第二第三號

唔知點解出左自動洗碗碟機之後洗碗人工急升？
唔知點解出左智能高清CCTV後保安人工急升？

因為低技術工人人工升，先要用Automation 壓budget渣戇鳩

睇下香港之前點壓工人價？果時太易壓價咪無人睇得起IT囉

嘩屌你好撚有point呀

喺度評論人哋愛唔愛國
邊個愛國啲邊個冇咁愛國
低閪水準

吓 完全唔明你呢張圖點樣證明唔係公關出喎

之前屌人撐希拉莉幫蝗而家唔知點諗呢

你自己數下幾多個 vacancy 先啦柒碌
Off year election 呀

global warming denier 喎
你有冇見過公關公司講地球係平嘅先？
有常識嘅人/公司都唔會出啲咁post啦

咁你以前有冇聽過有總統話地球係平啊

你嘅意思係？

依照你嘅邏輯，呢個理論既然係咁反常，無論係總統講定公關講都有可能架喎

呢件老淫蟲

好快要200 蚊美金一條底褲

你拗埋呢啲就知你無水準

咩叫愛國你都未知啦，乖乖地服兵役就叫愛國？

你上面仲講咩唔服政府係咪可以抗税

梭羅抗税你都未出世啦
大撚把不合作運動啦老美呢啲民主自由國家

不合作運動呀，非制度化民主參與呀

聽撚過未呀？

失業率又創新低，奧巴馬個廢物都連任佢咁樣連任唔到?

咁你話公民抗命但係唔該有無一個tweet或者一個訪問係Trump親口講過佢反對當時美國政府，反對越戰。覺得係一個侵略所以唔支持國家而逃兵役呀？你講撚到Trump係左膠反越戰反Nixon政府咁有無再講大話啲呀？

根本佢當年就係貪生怕死先逃役，咪撚講到佢好撚大愛好撚 "Make love not war" 舉哂Peace sign咁，左膠撚嚟架！佢撚有企過出嚟反越戰呀？你搵篇報導或者佢聲援當年華盛頓示威班左膠嘅proof出嚟呀屌你。佢無參軍唔係因為咩不合作運動去反對美國帝國主意入侵越南呀，係純粹因為佢怕死渣，讀多啲書先出嚟啦講美國公民運動啦，如果佢係左膠你地屌撚左佢老母十世啦。

拉埋Donald Trump嚟當係anti war civil right activists你直情係侮辱緊Muhammad Ali, Martin Luther King Jr 同 Malcom X 等等真正嘅美國民運先驅呀！屌你Donald Trump貪生怕死就認啦，佢本身已經係一個無賴，估唔到佢啲支持者仲可以更無賴。

唔該你望下當年啲anti war movement activist係DEM定GOP先啦柒頭，繼續搬籠門呀笨!

成衣中美非洲多，上阿馬遜睇下幾多平野係海地，洪都拉斯，埃塞俄比亞做

糧食石油美金結算，人仔跌糧價升

越南韓仔食左一大份啦

戇鳩鳩

咁你又有咩Proof「根本佢當年就係貪生怕死先逃役」

同埋春季攻勢失敗後，連約翰遜都無信心會贏，唔撚使講咩左中右，當時政府都開始有撤軍之心
最重要係，當時無政治參與代唔代表佢價值觀同政治立場，呢方面根本不得而知，但你好似熟撚到單方面無證據武斷佢係貪生怕死。連當然想爆特朗普拎假醫生紙既紐約時報都唔敢咁講

DEM定GOP？我只係知幫得越戰老兵最撚多係GOP，DEM呢啲假仁假義撚反撚完唔撚當佢地係美國人，排除美國夢外。

你都on9
一個70歲嘅美國白人講on9嘢一啲都唔出奇
一間幫白宮做e marketing嘅公司，成間都係ivy leaguers，會唔會出個post話全球暖化係假？

咁你都無證據話侵逃兵役係因為佢受大愛左膠價值影響喎，你又知佢係公民抗命愛國所以咁做？
你憑口講就得，我憑口講就唔得？仲惡撚過共產黨。仲有邊會有人自認貪生怕死去逃兵役架？問題係佢根本連扮嘢開解話自己當年逃役係因為公民抗命唔係怕死都無講過咁你覺得我理虧啲定你理虧啲呀？如果佢有講過就算係口不對心起碼你都仲有得拗，問題係佢連講都無講過，你又知佢咁有大愛，咁撚左膠？

仲有我淨係知道係DEM完結越戰唔係GOP, 唔明點解GOP最幫老兵不如問下點解McNamara佢地明知場仗無意義仲要輸硬都要打？根本GOP班主戰撚樣就唔輸得又唔肯收兵，最後要water gate Nixon落台，Ford先被逼完左場仗, 之後俾國民發現場仗打嚟原來無意義又浪費咁多美國人性命咪心虛幫班老兵囉。唔睇下當年集會幾撚多傷兵出席反戰集會？佢地撐害鳩自己嘅GOP你on9? 工聯會夠幫工人啦，係咪代表佢地真心最為基層市民著想呀咁？

哇屌grab them by the pussy 就得
Biden 就老淫蟲
笑死我

人地個時空可能仲係件件名牌都中國製造呢

有乜撚野問題？成間marketing為左舖佢選總統嘅路，行american first嘅政治口號，話呢啲全球暖化係中國做出黎嘅陰謀，咁咪可以鞏固佢嘅票源。你估特朗普唔知全球暖化係事實咩，佢聰撚明過你幾十倍啦
大撚把政客為咗政治目的違背良心講啲顛倒黑白嘅野好出奇？

你係佢肚裡面條
閪蟲呀?

你係佢條精蟲，定幫佢含開撚大？

會
收咗錢的話
你收咗錢你都會話全球暖化係假
咩IVE LEAK呀?
香港大把讀過書指鹿為馬
請勿發夢

美國佬咁懶又收咁貴， 做埋啲爛嘢出嚟，鬼買你咩

ive leak
你冇風骨就唔代表人人都冇

去美國咁貴。當D傻既咩
我去印度 越南 緬甸 唔好

又係嗰true scotsmen arguement
trump啱就trump啱
trump錯就特登錯
我真係唔知有邊間reputed嘅PR firm夠膽同人講佢幫個客出個global warming denier 嘅post

咁你講有邊個總統夠膽講global warming係假啦
PR就唔會錯咁嘅野 總統就可以錯

可以開新post講越戰
btw,trump係咪愛國者,睇佢依家嘅行為咪夠
佢係咪幫緊美國先?

嘩你咁有風骨
幾時到你去美國開公關?
夜總會陪坐嗰啲呀, ON LUN 9

deny 咗呀點呀
贏定輸
發誓解決暖化嗰個點?
死LUN咗去邊?
選民鍾意飲筒插海龜鼻既話
插夠兩邊TIM呀

咪癲LA, 岩岩做個陣D typo twitter肯定係佢自己打.

又前朝成果.

TPP個台邊個拆 就黎2nd terms la, 仲前朝成功

咁爭好遠la, 其實你有無追開trump d tweet架? 定係FF當係?

跟風港豬內心既成現實, 永遠唔會理解TRUMP呢條友幾咁癲.

支那人咪同東南亞, 印度人一樣.

煩既野唔同, 一樣有垃圾. 文化唔同有唔同問題. 你覺得支那人煩少d只係因為你用匪語溝通簡單d. 除左呢樣支那無無優勢可言.

唔似同人傾完先寫
咁快 react
好即興 睇心情 撚你兩撚

d傻西唔信, 死都要話係. 學tone學埋typo丫笨.

佢地死都FF公關, e marketing. 就黎要FF埋要成條team人扮Trump Trump打tweet war la

其實佢地唔信無所謂, 美國人信咪得.

支那已冇乜美金了

香港大把